我懷念以前的他

剛開始時
他看起來很有禮貌
我由不安慢慢開始在他身上找到安全感

他比我大很多
可是他說年齡不是問題
我是抱著不相信的心態去嘗試
他說剩下的由他應付

我們發展得很快
見過對方家人
他家人很傳統
剛見時他母親在我面子拿了另一個女孩的照片
問他意見
他不回答假裝聽不見
次數愈來愈多
我很不安

他向我解釋
他也很不知所措
其實只要跟家人說
我已經有女朋友了
不就好嗎